Facebook連Tinder嗰份都撈埋

Facebook is adding a dating layer to its main mobile app, CEO Mark Zuckerberg announced today during the company’s F8 developers conference keynote in San Jose, California. The features are a long time coming for the 14-year-old social network, which has allowed users to broadcast whether they’re single or in a relationship since it first went live in February 2004.

The move will likely transform Facebook, with its more than 2.2 billion monthly active users, into a major competitor of Match Group, which owns and operates mobile dating app Tinder and popular dating platform OkCupid.

“This is going to be for building real, long-term relationships — not just for hookups,” Zuckerberg joked onstage. He added that it’s going to be within the main Facebook app, but it will be completely optional and opt-in only. “We have designed this with privacy and safety in mind from the beginning. Your friends aren’t going to see your profile, and you’re only going to be suggested to people who are not your friends.”

Match Group’s stock plummeted by nearly 10 percent as soon as the news was announced.

百抄公司

zuc根本係支那種
偷人資料,抄人公司發展模式,刷權貴鞋
連身高都係支那種

個7到核爆既老婆都係支那種
呢條友唔生係支那真係可惜

咁以為自己男女朋友可以無聲無色用facebook識人

而家世界上有邊間外國人公司可以瀨共瀨到咁癲

猶太人都係賤種，操縱金錢

由古至今都有d 賤種代表 唔怪得咁乞人憎

LM

係想識，用tinder都得啦